泡菜大媽定支那大媽 邊一個國家先係乞人憎

泡菜
支那
oth

我覺得both 多d